環保狗應該直接係入廚房同手食野 咁就最環保

碟都唔撚洗上
炒完個飯 叫廚師直接掃晒落個口到
或者倒落地下好似隻狗咁奶就最好

唔洗餐具 係咪最撚環保呢 屌你老母